根本美國總統大選同香港小圈子選舉一9樣

美國佬：
政綱最好 桑德斯
民調+主流荷里活/New Yorkers 希拉利
Hillbillies / 白人廢中，廢老 特朗普

香港小圈子：
政綱最好 胡官
民調+主流黃絲 薯片
廢中，廢老，左派 阿七

利申：政治白痴

戇鳩

拎我侵侵同條臭四比 你食撚左屎？

首先你要知道本土派係香港版本既alt-right

你痴線架？

你唔係政治白痴，你係白痴